有冇人覺得周星馳啲電影就好似成人嘅迪士尼卡通？

突然有咁嘅感覺

又好似有啲同感喎
似條撚

點解唔似？

負評啲人有冇睇過架？

負評啲人讀中學未？

個個覺得唔似但冇人講到有咩唔似

想呃負皮咪直接講囉

真係睇完好有感動

嗯

不如你講下點解似先 提出論點又唔畀論據 叫人點回應

咁有咩唔似？

迪士尼所提倡嘅係為小朋友帶來夢想和歡樂，而周星馳電影搵到嘅係成人係人生無奈中搵到嘅共鳴

咩叫兒童版AV?

咁點解似

點解會搞到去左成人台咁

好明顯我係指成人嘅迪士尼卡通就好似兒童版AV、白白地嘅黑、黑黑地嘅白、難食得嚟又幾好食咁唔知up乜春

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔既懷裡

有一個正評總算連登唔死得哂

所以你up乜春

咁其實唔一定要套落周星馳啲戲 大把戲都畀到人共嗚
然後我都係睇唔到兩者有咩相似/相同 你自己提出嗰兩樣已經差好遠

我所講嘅係兩個唔同層面滿足相同嘅野